美股認真討論區 MLIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今晚龍到痴撚線,聽朝人人+10%

崩盤 panic sell
Cash is king

又黎

TSM

支那M0-2遠差預期

今日個post 又咁快嘅

尋日推post指數all time low
極少新名
大家又錯過左特價機會

偽中東波都扑撚爆你

plug整氫能車?

cls

垃圾蘋果

岩岩整

Btw 公布左12月cpi 未

好靚
以後TSM發兵就po呢張

期暴跌

酒呀

滅世棍

今日推post好快

一直都有技術整 d人走去炒Nikola 個陣我有分享過
Plug 個技術係直接上到class 6 ge truck
出力屌打cybertruck

未加夠

嘩嘩嘩
支那爆破？

低咁撚多
拎哂d儲備去買大豆？

Sq u又插

個巿強到完全冇力跌

金

1月會填番馬雲條數落去 唔驚

關買大豆咩事
社會融資唔係通常會refer 返investment 同consumption 意慾？
有錯請更正

值得慶祝

u +0.81%

軍工股 金

金插緊啵大佬

見佢m0都跌咁多鳩估咋

有冇人知actc係乜

插緊

LMT契媽領軍 怕系買

走牙

有機熔斷

又殺少年股神

溶條撚咩 咪嚇鬼 孖緊倉

酒呀酒呀
唔好回頭呀

支牛送果股TWTR係咪可以賣鬼左佢

LMT升咁多

第一站400

0.54%

M0-2，現金--＞定期 （越嚟越難變現），低過預期即係貨幣供應不足

us 10 yr yield

契媽買LMT係咩玩法

哈哈 那看來要繼續跌了 通常進場之後開始虧損剛剛開始的時候還比較期待或緊張，但是後面跌啊 跌啊 陰跌啊 就發現反倒好了 乾脆長線，最好就會出現沒感覺了 關鍵就在沒感覺了這個時候 開始暴跌了 你就越想越不爽然後 乾脆做股東了 但他又開始陰跌了 忍無可忍割票後結局第二天便暴漲起來.....

即係社會缺錢

amd yes

破壞性創新(物理)

如果M0同M1/2嘅跌幅差唔多
即係唔係借貸同消費出問題，而係缺錢？

咁奇怪

不要問 只要入
等陣入5股玩下

Plug 起航

大劣人無錢了

下一輪會唔會炒電池原料trend

M0-1好似係現金，社會流動嘅錢，M2係大型投資嘅錢

新人留名
單係search下咁多位ching提過啲股都已經好忙
同時都發現自己對個世界認識真係好少

sq仲有幾日插

Plug 咪自己做埋hydrogen
D原材料唔係特別野 重點係個cost
好似cokacola 咁

美匯唔好升啦

龍市推得快,唔滅世都唔會清走一批少年股神

龍龍蝦

你唔升一陣之後點樣放multitrillion stimulus

升硬架啦,爭在升幅幾多同埋會唔會升完再沽返落地心

Hydrogen啲料唔係平過鋰電咩
雖然話replacement應該麻煩啲

我上年港女轉美女都係

就咁睇數字都知佢流動性不足
佢而家明顯兩難
但點解唔放左水先 我諗唔明呢一點

大開眼界 令自己更優秀

Btc咩料

插多啲 我要加

貨幣唔夠，咁點解又唔Brrrr呢

嗚呀
就開市果果又隊返落去啦

背囊有埋tag

好似雷公早幾集有講過，支那已經比應該放水嘅軌道放小左好多

驚通漲？
啲廠依家停晒工又冇生產力

蘋果

講左啦

酒呀 仲講

vix 0 反應

生產hydrogen 貴過生產電好多
但我相信黎緊3-5年會落到去competitive ge 價

石室全倉TSM未?

今晚就到veri發揮

好眼力

等緊位入qqq

又搞QQQ?

都未開市

Big cap tech又跌？

今晚又股災

好似係相反，好好單，但冇櫃，貨出唔到，係晒倉，硬賠lateship，收返黎美金仲要貶值，越好單越蝕得多

我路過搭嗲嫁za
有錯請指正

一撞車，銀牙

蘋果一日垃圾過一日

張plug睇嚟接貨比較穩陣

平時依d官方數據多數好靚仔
咁都出事代表好大鑊

係lol
咁點解唔brrrrr

燈都未轉又話股災,一陣開市棍上啦屌

Sq又第一時間price in btc啲跌幅

跌條春咩琴晚完成哂成個熊市周期啦

支那官方數據咁誠實架咩
好明顯支那人都呃唔撚先咁公布

點解要驚通漲
行政命令壓價 改cpi basket
CPI 數字可控可調

而家大劣既空氣污染唔係主要因為燒大劣製劣質煤咩

下降軌喎

試下跑車就唔係咁講法，仲要支那造

期做咩熔下去

已經豬好又了

石師傅

就黎死

RSI 50?

咁呢樣真係要睇實際架hydrogen truck 點design 先答到
希望佢地會解決到呢一個問題

明明綠燈轉眼變成紅燈

係死硬，所以一定出事，除非儲存物料有辦法解決到氫脆呢個問題

廢老股

笑死

好似肉價急升早幾日見到

今晚又可以加沽Tsla

你只要揸得快，就係一個計時炸彈

仲升多左

Riot

頂你

Jpm日日升

支那會話容易變形可以減弱衝擊力

無意外就無人理
一有意外要regulate就

淡友呢？

等d專家去解決呢一點
我係一個投資者 無咁ge 科學實力去處理呢個問題
法國間廠同Toyota 都有出hydrogen vehicle 佢地應該有呢方面ge 解決方法

史萊姆

但係連應硬的地方都唔硬

amzn 同爛果又轉燈

bdry 走唔走好

白蛇出黎big short未

倉入面用果啲forklift?果啲嘅話應該速度有限？

半倉都係爛果真係無眼睇...早d瞓算

又黎沽柒faang

石蛇清倉未

今日白蛇有冇上水

夠平咪又係週街都係

石仔話要入qqq

配合埋tsla套auto pilot唔炒車就唔會有事

我得4股蘋果同tsm咋喎

爛果可摸耳跌多少少比我開張120 sp

未入得住，等位中

白蛇出嚟先放心

支那呢個国家真係唔可以用我哋常理去理解

Sq net今晚又要倒跌仆街

蘋果想點呀 dllm

爸爸升番上去未

呢啲唔係Crumple zone囉，係成架車Crumple

Yes
但勝在環保 charge得快 出力較高 壽命長
物流用fuelcell 係遲早ge 事
Battery 太多不足

今晚準備又熔

好彩後面冇坐人 cls

見大家咁睇好 PLUG
我要高 J 了

FT又死，全部都0蚊

好
撚
痛
呀

傷心數鎂

又話升旗易

結合到現時傳統燃油車的方便度

9月廢到依家

SQ 根本戇鳩

0:30 開始

琴日放哂 跌多d 再入

PUT THAT PLUG IN MY BUTT

爽翻天了

開市後先好入貨

你d美金值錢左

大家唔好掂指數

年尾10nm alder lake可以期待一下

石蛇睇納指回調到邊

Qqqj仲龍緊

盤前升得太快

請問AFRM今晚幾點上巿？

無錯
工業用先係$Plug ge 最大market
環境可控 相對極端溫度接受程度比battery 強
壽命長 充電速度同gas 一樣

出retail vehicle 我無咩特別睇好 都肯定唔夠EV 爭
Middle mile truck 先係重點

豬死了

走唔走FB好

我google睇13號先上

Fb都揸

每日最賺就係盤前賣
開盤買返

爛果食屎

買fuckbook不如買qq

咁有膽

Fubo

好彩佢係爆但係無炸,條友極速彈出黎

政府不斷抽資黎去槓桿,睇黎準備有大鑊野爆,落定閘先.

Fb都買

爛果

我竟然28放咗Plug留pltr

又炒返起

FB都買 你開善堂？

等緊返家鄉

臨尾唔走架車

"The driver in the white car is probably Michael Bay looking for inspiration for his next film."

果果

恐襲股

話時話TESLA supercharger 全球擴展得好快

擴展得唔快就收皮啦
無charger普通人就唔會買

大熊市
我數鎂

諗住等埋財報呀

支牛話係收購博彩業公司 進軍新業務

.........

要睇爆就睇支爆

忘巴獨贏

沽撚左爛果，輸撚左一餐飯

plug

點解Simpson預言咁撚準？又中撚曬美國國會暴動

Wfc jpm

TSLA又gal

印度唔知點解好多，爆完個個都冇事行番出黎

執格仔

作者返嚟就係為咗改寫人類未來
點知無人理

SH到42鎂

做乜鳩

支那好似都成日爆車

今晚又豬

近距離睇超級大爆炸既機會唔多

爆一下 又燒唔著 車上條友仲有命行番出黎咁神奇

牛記呢

屌，垃圾蘋果

支爆未

日日豬

割你韮菜

白蛇冇出現
連郡又要哭喪

豬豬教集合

AAPL 由未拆睇到拆都入唔落手

支那好治癒gif貼圖區

大家買乜輸錢

fubo個盤前壞左？

好有喜感

爛果日日豬

Sq

btc 上車機會

仲係港股果時淨係識atxm
仲笑人捱夜玩美股

轉過左黎先知世界咁多公司

qs

勇士打算入btbt?

PLUG 發生咩事升咁多

All time p/l 紅緊

準到

Tan

GBTC > MARA > BTBT

MSFT繼續幫你日日蝕，熟悉的味道

終於有得食糊

點做到

Btc

爆炸特選

9up

黑木清你係邊呀

睇咩位食糊?

食左半隻plug仲有得上

好撚痴線

SE 換左 NET 白痴左

Btc又熔緊落去

Firstrade日日都爆炸，執咗佢啦

仲差隻LI

SH的重要性

dllm aapl

SNAP就頂，入唔入得過？

果果穿底

一開頭d車仲行埋去

無升過

千升前最後1分鍾

一訓醒唔知道發生咩事
希望唔好盤中又插

殺牙

準備開閘 邊隻跑出

今晚賭場?

夠鐘上路

想行權了

Vcp

賭場請過檔CCIV

AAPL 又VCP

無底呀果果
走呀

SE

Tsla又嚟

Aapl

龍trend ath

中左stop loss

呢套野好正

一分鐘內發生嘅事

NIO 地核見

JPM 準備超越U

點解LEU無論咩市都係陰跌些小收工

又賺左幾多

每天數美

CTRM扯旗

支持forever green, 我不嬲綠升紅跌

Sq又落地獄

隻actc 咩事

推到個STOP LOSS咁高不如唔好放

止左蝕

玩多一百次
Ytd可以輕鬆過飛巴線

回多日都好丫咁快完，點入貨

講左石囝

走啊

屌 金波出事

you can't escape me

少年股神飲恨琴晚走哂call轉put未

垃圾ai又打回原形

Plug我30幾賣曬

落到50加倉

FT 又壞，銀碼錯撚哂

Good stock only takes time

原來影漏咗

又話TSM GEL既
人呢？
石仔呢？

gel乜9

台積電Gel到倒插

廢老又跌

特價

正數就gel

話左SELL THE FAT

PLUG 大轟算
等1點

石囝平時gel頭都會嘻嘻架WO

魔法陣: 八角式

低位入冇事
希望冇人高J
勸咗

石家倉

Cciv

Docu

OCGN 要我坐到幾時，快啲開估啦咖哩佬

拜登能源呀傻閪

暗示買 X 收到

Sbe

跌未

又升 好撚野

日日數鎂

瞓覺先

AAPL肯上未呀

好惡
登登

唔買野?唔似你WO

Sq苦主區

廢果

v 同 ma 咩事

docu咩事

破頂例牌跌3 4日

1. Randy

升緊喇 耐性

中左stop loss買條撚咩

飛巴隻旗艦股升到痴線

唉 蝕住走call算

docu, 仲未建倉啊

信念唔可以當飯食

走左, 不過得10股就由佢

1.9貨表示我冇心機啦

RUN>TAN

我仲有重倉正股
諗住er後就走一半
廢撚到

到底AMD識唔識連升兩日?

連郡SAAS gel頭區

坐到菊花都開

★萬豪、花旗，谷歌、德勤、AT&T、運通及萬事達卡 會停止捐獻給不支持拜登當選的議員

支那車跌唔落

我走撚曬佢

早放左220走左

LMND係咩事 CLS

通常到呢個位就有消息爆

PLUG咩事

中Stop Loss & 大股下降軌=市底弱
散水

10張 200c

又紅返都話出事

你買末日? AAPL呢D點都買2個月以上啦..

WINNING 16就黎變LOSING 16

仆街啦中東佬

升撚完未 賺少左成皮野

上個月roll過嚟

yala有無機會重返884

zm話左無事

Riot can又跑輸mara

UMC一棍滅世

每日都有開市特價棍

契媽救全家

停電

Docu乜撚野事

Crwd

PLUG TSLA易到

LMT邊到破壞性創新
武器有破壞性我就識

Plug Power +13% on hydrogen venture with Renault

Jan. 12, 2021 8:25 AM ETPlug Power Inc. (PLUG)By: Carl Surran, SA News Editor16 Comments
Plug Power (NASDAQLUG) and French automaker Renault (OTCPK:RNLSY) announce plans to launch a 50-50 joint venture based in France for the research and development, manufacturing and sale of fuel cell-powered vehicles and hydrogen turnkey solutions in the coming years.

係咪準備起月球基地呀？

雷公金銀號預言

爛果又轉燈
呢隻野發生咩事

開完investor conference

應該大戶入貨

指數好似溶緊

走呀
無底呀

又熔斷
得返7% ytd

熊哈哈

屌你又燈tsm

破壞性 (股價)

我掟左貨，爛果食屎啦

入唔入Netflix好
19號財報

Aapl有八陣屌圖未

AMD 屌

回調呀TESLA
why 明明成村人話會插落700

著哂火

LEU究竟係咩玩法 咩市都死魚咁

AMZN廢到

9叫mode

FT點解成撚日都會睇唔到自己個股既總賺蝕ratio 係咪on撚9

可以入返stpk

垃圾 Airbnb

閪市

契媽

QS 個莊終於開工
跌撚左幾日

MSFT做乜撚

yes tsla hunter

滅世

係咪有d數變左0
好似server 又死左

835清倉就坐火箭

SOL安全帽好撚安全

tsm

石仔救世人

TSM手足衡左去邊

又豬錢

破壞完咪有創新囉 你宜家係咪質疑契媽

錫紙本金幾多

唔係0 係賺蝕個到無左個ratio 變左隻股既股價*你既股數

2. 紅茶白

CCIV WSB DD post好多upvote

Adbe 近一季 -9%

原來係石仔有揸貨 唔怪之得啦

80xx

廢ser

琴日話未回完 開口就中

正數緊 勁

Mola mola

今日又係EV RUN

次次買親amazon 都冇好事 今次又射落海

3. 雷蛇

TSM 屌

指數做乜

軍隊集結

無指開左半年升緊50%

火海

Adbe要睇2021呢一年
見youtube好多人都推介

支那車:

落左山
唉

止蝕師全面進場

4. 邊撚個用左我個名

11點 準時閪跌

你冷靜少少先

好彩放左少少先 日日幫你蝕

Etsy

飲醉左

終極垃圾

Ai 又想落翻120

夜晚想去飲酒同人吹水都做唔到

我都係大隻嘅唔call 張call 都貴

嘩屌 原來2舊水

係 我講得衰

3月後先開始玩嘅就賺大錢

跌完啦,即刻V彈起

高j tsm

破咗個頂 係咪gogogo啦要

NOK出咩消息？

TSM跌落去
MARA

之前亂買gpor 0.134買，跌到死哂
點解呢排又會返生既

高位清倉，頂級操作

過幾日低位位

無指好似6/6/20開

MA200了 坐穩又可以買Call

SH派

唔係退咗市咩

石蛇有接番TSM?

宅飲
開個discord同朋友飲

Hit 2R?

入得太早，豬得好深

石仔條線係0.1R

開始妹

MSFT幫你日日蝕
重柒撚過AAPL

Sq 換契媽都冇咁嬲

我用另一個app track住算
又FIFO又成日亂鳩咁黎
係要做多步

plug 升唔停

石囝好似107入

垃圾股推薦: AMZN

終於開車

請容許我gel
FVRR

我唔開apps睇

450底 唔驚

mara

喂石仔，我隻INTC贏緊15%喎

好撚正呀

問過nvda未

INTC monster

飛巴上身

舊經龍到PK

Veri

0115 200c 無premium 咁滯
等於用零頭就買到1股 好撚抵玩

我見變左gporq 然後係牛圈話尋晚升左200%

Veri jm9

退市前佢好似都係0.13 佢仲會炒到咩

NFLX想點

10點幾入 賺3%

好驚好似上個q咁龍到er一大棍

仲係紅色

跌唔到石仔

LI 追落後

又深V

錯過左佢

佢夠膽跌穿45我all in接貨

仲以為跌咗10%

幾日前放哂
仲有冇位入

登概股係咪無乜料到，你哋未叫春嘅

新手入市
如果想長揸
呢個時候入ARKK同TSM好唔好 上個禮拜好似好多股都升 驚回調

WMT

tsla係咪已經回調完

hydrogen 最最最新既想法係extract d hydrogen做NH3,咁會易運好多同易store好多,不過點樣用比Haber process更energy efficient既方法嚟出NH3，依樣重只係啱啱係lab道做到,應該有段時間之後先commercialise 到

tsm苦主

爛果日日跌日日幫你蝕

咁你tsla佔幾多倉先

尋晚咪回左囉

召喚愛德華出嚟

分注入
勿all in
之後SH

之前無入到fvrr
dup春了

煙條升 amd就跌

想揸幾耐先

Nvda幾咋仔了

BTC 四天王無懼BTC回調,正

呢樣野之後留意下先 多謝分享

估唔到wmt一開就跌

佢落咗船 放心揸

intel

如果半年至一年？ 唔係太識
會有咩分別

仲有邊3天

唔該巴打

dllm跌完未

咁快，執到石？

on9 yala

呢隻嘢係飛蛇㗎

1月20買

MARA 2點方向上

分別係
揸半年 半年後放
揸一年 一年後放

佢落左啦咩

長揸
首先不推文先

石仔走左貨 過幾日就會爆升

個倉又受SQ拖累

TSM一見 120即入

Arkk入面有Tsm喎已經

JPM 就來追到U了

老鼠廢到

石蛇走左貨
大家放心入

跳船啦望
反啦仆街

飛蛇層曼城樓

宜家通常升一日跌幾日
可以等下

講左你唔信

果果跌夠未

買少少KODK價投下先

銀行股已升天

要返工無時間日日睇市

妹左成世

0分問題
100分答案

暴跌

一出圖就中招

Veri ai又紅
訓教冇眼睇

RIOT GBTC MARA BTBT(被殺)

石油股

gel左小小就回

Intel!

新手多謝師兄指點
獲益良多

TSM都去翻121

double 咗xlf注碼

要入貨呀

F

FUBO守到30

on9洗你講

琴日升nio 今日就小鵬

VOXX 升40幾%
一路bookmark 冇買

docu做乜春

tsla好龍

長揸驚咩回調

垃圾SQ

Nvda今日算唔錯

小西都gel

定海西sir

AMAT正式突破100 party區

84x加左貨 仲諗住回多幾日先再加

鋼鍊?我都唔記得做人要用幾多NH3

其實諗返起都幾癲, 兩晚冇左間terrace house

AI俾人炒到變妖股帶埋VERI,大上大落無咩計,趁低買最好

太多人對INTC 有偏見

咁快變苦主

聽日理想

可能佢長揸但回調都係會走人

太陽能又特價

西蛇係咪膽心我變下一個白蛇

Mara食咗第一次
跌咗再入

籌錢接貨

苦主話嚟就嚟

咁佢唔領先就步步落後啦,到時仲邊有人會用佢D野唔抵幫wo

Tsla又升
幾時暴跌

依家85x

岩岩入左張call

VERI 信念是50 其餘只是雜訊

叫住春等佢升

BTBT 一個星期後再睇

接貨啦你

襯仲係530以上，好放

退左之後見牛牛係可以睇到價，之前跌到變仙股無眼睇
岩岩睇返，換左個名又上返0.13，岩岩上到0.14

100 啊

F U C 好龍

但用佢新名搵唔到咩新聞係咩事
對上已經係Bankruptcy

AMD同NVDA永遠都要一齊跌

忍手到40先gel

都未上翻880

威得一日

TSM妹撚完未

唔斬到依家會唔會有得翻？

如果有sh 就可以買一間detached house

想入MTCH了

11月初的事, 自己check

yo schw wtf

有冇人知etsy做乜鳩

其實跌乜撚 又派錢又淨 咪扮野好無

唔斬佢會由2層曼城樓變4層

隻妖股王特斯拉又升，我又要數鎂

隻lmnd係咪痴撚線 個莊有無咁好人呀 係咁推上去

等我休息一排再玩過

都唔知買咩好 而家

聽朝盤後

轉燈未

short put?

琴日1股觀察倉tsla已回鄉
屌原來瞓咗落到811無加

JPM

Btbt

等周線

點解要休息一排

休息到2025

呢隻如果彈返上25都幾和味

又升 笑撚左

石仔今日執到幾多石

石仔今日做咩唔訓?咁夜都睇股市

其解會咁架

你兩晚之內見到重倉果幾隻大插會唔會唔斬先, 你肯搏去坐而家緊係有返仲嬴突左, 同埋佢好似唔係正股而係爆買SP, 詳細唔太記得

佢好似兩晚冇左700K hkd profit, 個數唔太記得, 但總之曼城買樓計劃收左皮

Ozon vcp 穾破

坐穩riot算 唔諗咁多

究竟AAPL 可以有幾廢

SH一個星期又ching chong

有冇巴打七進七出bitcoin四天王

個市好chok

stonks only go up

爛果
巨硬

個市唔識跌勁到

太陽能唔升，禾ath唔到

tsm翻嚟

隻諾記終於捨得升 同AAPL一樣咁廢

買得大贏得大輸得大，天命冇得講

tsla回得一日

飛巴唔係仲有profit買到樓咩

GS

石蛇跳船救大家

我都搵唔到咩事，所以咁升法好神奇
有無巴打玩開粉單/破產股講下通常咁升會唔會有咩奇怪事發生

無留意開 諾記個潛力係咪得5G

得返一層

石仔清咗倉 升得

唔怪得啲人用Android

早d訓算 正股倉又無咩好郁 細倉岩岩又入左幾張call玩下

好撚凍

依一兩年做得最錯既係重倉左MSFT
profit同AAPL天差地遠

會破多次

我頭先近125走

應該重倉tsla

u ai

太過集中喺SAAS, 佢真係食到應一應
某情度上都算半個少年股神

ACTC Proterra EV bus 好似唔錯

唔經唔覺已經300

TSLA要起飛啦

石仔又話sh

SH左盤前仲想點

860 tsla

一星期已經係SH

石仔清左倉 有預感tsm收市125

TTD今日咁龍

TSM 11-1-2021

笑咗

錢已袋理撚得你

Tsla 又gel

琴晚大家破地獄喊晒青個陣 上番車

plug清唔清倉好

Afrm係咪今晚

我接近125走既

仲廢過石仔

美股台吉祥物 真係唔講得少

Rising trend 唔好走

執石派 122買 122.3賣

個名冇改錯
進ching十郎
七出七出

要買呢度好多人都cash buy仲有淨tim, 英國樓要平可以好平, 六,七十萬都有, 但唔好奢望咩靚樓靚地區

佢既SH超過一日已經當係

基本上係 同ericsson 一齊
戴定頭盔先

夜晚晚又引我笑

聽晚130

60-70萬鎊

Tesla回番尋日果啲

同問，搖撚準備

Tan想點

點解要走

比起AMZN已經勁好多

隻生果終於轉色

石蛇棄教
當初係石蛇大力推TSM先建立到我既信仰

唔想同啲力架住

好似聽晚?

掛leu 入咗

太遲啦

2020年尾

屌女巴

上番老豆契

個倉當堂突飛猛進

笑左

真係好多笑料

HKD啦, 你去啲三四線城市, 買層濕鳩flat已經得

比tan拖累個倉

FUCKBOOK直沖落地獄

LEU 呢隻柒嘢真係

又加左少少

一律建議反手沽空

舊曆年尾都坐唔到

有料

就咁話
今日又考驗教徒

飛巴如果仲持有fvrr發左達了

fubo又黎料

銀行股買咩好
點睇大摩同花旗

真係邪，佢貼1m 第二日得返幾十k

Hi石仔 INTC 53蚊了

唔好講
一講呢隻野就出事

轉會潮

DASH wtf

仆街啦呢次， 琴晚清撚曬貨呀

25.9有貨
不過冇咩所謂
咪坐一坐

標準答案清一半或1/3 之後升跌你個心都係嬴

跌 : 好彩食左一部份
升 : 好彩仲有一部份未食

立於不敗之地

開車了 900見

睇黎你買齊小閪etf

er就會gg

掛咗一注 $21 竟然入咗

Tsla

太陽能點解DROP TO ZERO

0.3石

PI

如果佢真係爆買SP, 應該俾人call margin所以要close SP??
正股我諗佢有可能會SH ge, 可惜世事冇如果

希望你講笑
因為em專懲罰無信念 或者叫michael burry嘅人

隻fb 廢到

銀行股追落後 加油呀

TSLA易撚到

太陽洗到114上翻船 忘巴定軍心

sell the Fat

無啦
我記得正股佢話灰到清曬

其實間公司又冇revenue
舊電池幾年之後先可能會整到
仲未計量產嗰價
啲人其實買佢乜

依度d人諗緊ER前放

咪話TSLA 冇特價
尋日特價左全日

有無人仲係金銀號
想上返船

好多股唔係ath 就52 week high

難入市

止蝕問題一律建議反手沽空

石仔休息救市

佢講真
賣左187股

之後有玩返
年尾追返30%年回報

跟住今日又+15%, 我心諗: 點解咁早放

應該會加dividend

垃圾tan

屌你隻fubo大師兄終於返黎啦

屌，尋日落錯車上咗老鼠地獄快車
仆街點解要俾我睇到appannie 嗰post

唔關事，今次er係睇佢要唔要外判

我入左張call玩 輸都係有限錢 入正股大注驚仆街 細注又無肉食

option 真係好正

Wfc

其實短短個半月都追到30%係幾勁, 特別果排個市咁chok
問題係佢之前真係太臭串仲要地圖炮

2晚有插到咁深咩

ai極速v彈 有無人震走左

利申諗緊

Ai轉燈

無 幾隻 不過多人講圍下爐
金波苦主

咩價位入好

頭先上左LI快速列車

10張45call

+100% now

Ttd 呢幾日應該差唔多要爆邊

Airbnb 終於肯轉燈

成日都咁講架啦， 高處未算高

fvrr果兩日真係好誇張

其一 呢個可能係tsm er會睇到

你講起又唔記得做儀式

11月6號佢爆買日, 之後睇FVRR 11月9-10張圖

sing joy 倉+4.6% 跑贏契媽

我都係45蚊 但我入左5/2 唔賭太近廢事渣都無

LEU預左要坐下

金就現價 上下都差唔多要take action 但似乎跌唔落
我主力睇銀多 concern 緊bond yield 上緊

佢爆倉時其實守到20%回報
之後12月再炒多10%出來

升到無頂 龍一格局黎

因為忘巴未出黎帶領大家

有，嗰兩晚啲saas 插到仆街
好彩我嗰時揸tsm

飛巴 可能唔再返黎

鬼記得咩 肥佬同小朋友都唔同份量啦

好想放棄amzn

出左sne加左tsm支持石囝

你老尾隻fvrr我撈早左一日

其實我覺得係飛巴有份搞成
佢個倉咁巨大
孖爆兩球野美金咁斬倉

垃圾

佢兩球係港紙

bmy? 契媽都買左

191>130 2日內

LEU好位可以加倉

講緊佢斬SP定有倉底都清?

區間行左成年 突破就發發
冇錢買貨

veri

25蚊上到38蚊, 回下先健康喎

中35, 止賺小部份先

D 銀行股食哂藥咁

tan又回乜鳩

升災

dllm
走

我13x震走左

巴打 有無心得分享？

支牛低位升左個double咁濟

爆買SP，好難唔斬啦

鳩痕忍唔到
123買左TSM...

隻黑人概念股一個禮拜升50%

Net係咪走得

兩隻雷達洗唔洗跌咁多

石囝penis sell左tsm , 短線140

坐定啦
TSM驚西

我以前都奶過野
爆買咗ddog sp
又日跌市一張跌咗$6

TSM 12月200蚊

已經慣咗

中庸之道

仆街miss咗加倉時機

追數真係on9

OT巴我大佬黎

佢仲要留低幾本心法post係連登

160坐到130坐到依家
但下下回嗰陣都冇膽加倉
呢隻嘢冇路捉

睇唔到石囝執左石, 無all in

加貨

INTC

真係有幾可會好似3月咁插法..
9月11月甚至岩岩1月果輪都係大回調姐, 除非你話美國內戰, 停QE加息啦

個人開心好多 好過你放曬之後 見到佢仲升到爆炸個種失落感

無錯
佢個post好多野學
不過我未夠倉本運用唔到佢果套

我124.96走

尋日有無人斬左Elon papa

何不食肉糜

慢慢爬緊上去
石蛇棄船保大家
要相信佢

依到邊有人賣tesla